丁高丁高烈圖沙

后羿溫打鑊旭亞

溫啦巔啦維也薩

晴糕晴糕𨋢都殺

殺基佬